FCC累跌99% 阿仔稱大馬「陪將軍」

FCC累跌99%
阿仔稱大馬「陪將軍」

去年底深水埗一場天降銀紙騷，令幣少爺黃鉦傑爆紅。

黃君妍參加的「星馬豪華考察團」在1月25日至28日進行，本報核對「幣少爺」黃鉦傑當時公開的行程，他恰好也在馬來西亞，宣稱要尋覓地址設立自家交易所總部及做宣傳。

相關新聞：考察團海報遭改動羅霖：一笑置之

密密出埠搵機會

翻查幣少爺facebook專頁，黃鉦傑1月22日發佈了一張身處機場的照片，稱要「出發繼續工作」，但直到1月26日才有更新，剛好是考察團出發後翌日，他一如以往吹捧其自家虛擬貨幣「FCC」有前途，「肯定FCC會重上100（港元）」，更在帖文中「撻朵」，聲稱正在陪某些地方的將軍「周圍看地點」。不過，他未能貼出有關將軍或人員相片，解釋原因是對方要求不能拍攝及交出電話。

然後，下一個帖文已是1月29日，黃鉦傑當時稱已回港繼續工作，當日正好是考察團完結後翌日。此後，黃繼續不時出境，先後去澳門和澳洲，聲稱正為推升FCC價值而努力。可惜，FCC價格仍相當低殘，據幣虎交易所，FCC昨晚徘徊每單位0.169美元水平，較歷史高位14.69美元（約115.3港元）累跌98.85%。

據了解，黃鉦傑另有一名姓關的姐姐，及一名姓黃的弟弟，未有迹象顯示姐姐有涉足其虛擬貨幣生意，但弟弟疑似在幣少爺的社交平台幫手吹捧其產品，至於幣少爺的生父早年已經與黃君妍離婚，鮮有聯繫。

記者嘗試聯絡黃鉦傑，以查詢有甚麼計劃能實際推升FCC的價值，但未獲回覆。

上一則
上一則
財經專題：借蕭炎坤宣傳頭銜魚目混珠 幣少媽扮上流食大茶飯

下一則
下一則
考察團海報遭改動 羅霖：一笑置之

考察團海報遭改動羅霖：一笑置之
財經專題：借蕭炎坤宣傳 頭銜魚目混珠幣少媽扮上流 食大茶飯